京都溫泉酒店有冇推介?

渡月亭
呢間得唔得?
同埋想問下住呢D溫泉酒店係咪多數住一晚就夠?